韓國瑜、梁國雄、譚得志原來呢三條廢人選輸都有個共通點

就係屌票

韓國魚原來都有屌票

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

真
輸屌票係抵死

想輸？屌票啦

笑撚死

屌票真係好撚正
會投佢既係咩心態
值得研究下

屌票等如同中立游離票割蓆

譚得志同梁國雄屌得on9過泡菜

應該係有被虐既傾向

香港成功輸出屌票文化。